FIFA C朗好用過美斯好多

能力差唔多
但實際用根本唔係一個級別

唔係好明點解c朗冇5星weak foot

因為冇技術

唔知C朗係因為高定係有咩技
次次傳中頂波C朗好似自動導航又大大力咁

因為正常玩法 屈速身位斬波頭槌 牙朗樣樣齊

美欺身位差又頂唔到波 但係玩花式 好爽

集集玩法唔同，上集係美斯好用d，再上一集19又係C朗好用d